你哋覺得曼聯最應該賣走邊條撚樣？

除咗普巴，我先，垃圾鍾斯

細緊 別無他選

蘇斯克查

獌迷傑斯
條仆街話摩佬黎左之後轉睇士碌架睇奧蘇
好想射佢出公海
垃圾廢老

鍾斯依條撚樣真係免費都唔撚要

史摩寧啦

英撚存在就是意義

迪基亞啦 留喺獌委屈咗佢

374

lkk
利申：曼

最應該走果條摩狗已經走左啦

普巴

係咪已經無人記得山齊士

木狗

唔識波又學人買人 以為好似股票咁邊個出名買邊個

山齊士

何出此言

賣咗佢annual dinner搵邊個表演？

毒瘤黎。能力，人工，都係毒瘤。

你岩

人工隨時夠補返三個

中斯 唔洗諗